唔洗留係現場叫人走， 自己走就得了

叫班師奶走， 根住自己都走啦， 唔好理佢地

be water

隻襪仲係濕濕地， 走啦， 返屋企

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

我都覺叫人走好多餘，每個人自發走就得

冇錯， 快d返屋企除襪， 你對腳好撚臭

後排逐步慢慢散
前線會識路跟住走
尾班車塞唔到咁多人架！！

唔洗理留守既人， 你走得架喇